Astus ette Maddis Prowel metsawargusse pärrast ja maksis kahhe kuse pu eest 1 Rubla 36 Koppikad mis kolme sülla pealt wiiswersukad paksud olliwad ja selle ülle meelse tö eest on kohto polest mõistetud kolkümmend hopi witstega ja trahwitud mis tunnistawad Kohtomehhed
Maddis Allik XXX
Jaan Kull XXX
